我宣佈游擊黑警運動會正式開始

以其人之身還治其人之道
佢地點消失和平示威者，就令佢地同樣點消失

運動時間：不定
運動地點：不定
運動對象：不定
運動手法：不定

各有各做

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

同我推上熱門

以其人之道還治其人之身

你做初一我做十五

推

一定要，唯一贏既方法

講左好耐 等睇
武昌興隆

暗中行動正式開始

無錯，唔好有日程表比 mon po 狗follow

支持針對狗乸狗仔狗女
無辜？
手足都好無辜
留返半條人命就得

填命留俾啲狗

推！
全世界游擊

同意

希望做到

這樣做是不對的

特別係狗宿門口長期有狗車做樣戒備 入而啲狗訓教 玩手機
千祈唔好突襲呀

黑警全家驚就唔好出街

家訪

以牙還牙 以眼還眼

針對黑警先救到更多學生手足救到香港人

自由發揮各有各做

幫我推比其他前線手足同文宣

求大家推上熱門

任何手段各有各做

各區開花 支持中大手足

推上熱門

1

2

3

push

4

5

6

7

8

9

10

點解冇人諗過斷左條橋 ? 以前守城都係咁守

狗仔女話自己黃？
出黎做前線再講

關心警方從家訪做起

1早已經要

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

狗乸幼狗有福了

解散殲滅狗隊，刻不容緩

一早要啦

第一個目標 江永祥條仆街

嘩

游擊同佢地say個hi

記得唔好推文

don’t

禍必及妻兒

你班暴徒

Push

Tui
無路退了

唔撚忍 出晒黎

up

Bump

推。

大家幫幫我手啦

好困擾

曬十秒望望

你地唔撚理我再開 我屋企好多曱甴 幫拖

香港人報仇

Tui

講得出嚟嘅即係預咗人地防守，要偷襲先得

我地真係好撚和平架

殺蟲

運動會做乜唔SET分數

唔好有樣學樣 錯手整到佢訓左覺變浮屍

加埋暗殺

核彈也不割

唔好搵佢地幫手吸催淚煙特別係藍絲果班

|

狗甴 警甴
習曱甴 習曱平
曱近平 曱甴平

留名

全世界入PolyU，出唔到就開花！

Poly重狗 想打狗就快去

殺

宣佈宣佈宣佈
你係至好講

係先好講

一定無人會做

推幾日前嘅post 做乜？

p

地下化喇要

大家各自努力

唔好又流浮山刀手呀

開始游擊

拉

大家有冇發現奧海城、九龍站圓方冇出過TG?
知唔知，其實果度最多大陸人住，
包括中資及中亂辦嘅員工?
而且好多大陸想走資嘅人在此炒樓。
有冇諗過春袋其實在此?
你一搞佢，果班權貴一定要撤走，
而且呢區樓價必定大跌。
仲重要過狗宿?

跑得快好世界

搞狗有gear
搞狗仔狗女狗婆就無gear
邊個易搞d？

真唔真先

好悶
過多個月再開新post

切記：不完美 不分化 會改進 不放棄

手足危險我地會去救 係因為我地視每個手足都係家人 即使有生命危險依然會營救手足 因為手足係家人

請認清浪漫主義不現實 武力不及極權政府 道德感召效果不佳 經濟攬炒先係最有效既方法 黃色經濟圈必須擴大

手足唔係個個完美 會犯錯會失誤 但唔係我地放棄既原因 手足少一個都嫌多 AI模型必須改進 唔可以
一招用到老 見招拆招

任何崗位都有佢既職責 每個行動都會互相影響手足 必須謹慎處理每一條信息 我地冇大台 防人之心不可無 請謹慎判斷消息來源

最後 我愛手足 黑警mon post狗死全家

G持